我地 利迷 決定下季幫 空難狗 布仇

同市都睇唔過眼

小朋友，hate speech係犯法既，要承擔後果呀

王sir係德國都有時間睇波？

我係Berlin
叫希特拉少年團拉9我吖

Friedrich, Hans!
Ich bin in das Berliner Büro gekommen! Warum sind Anna Heinrich Karl Martha nicht im Amt?

Du schaffst es bis zum Punkt x!

王生有沒吃豬手

要你希斯浦幫？

你死番去反朗啦

我地英超既事，唔關花迷朗迷既事

叫佢死番時事台就真，入黎波台博上位做雜種狗球迷，上年做祖記迷今年反祖記真係笑撚死人